打緊J 你同我搞冧 thisav???

你 7.1都有得升旗啦 而家仲要搞到我谷係入面?? 屌你老母對住 502 gateway error 點撚射啊 仲衰過食催淚彈
下次再搞 thisav 我條撚就射落西環門口

I don't need sex because the government fucks me everyday

唔好迫我